沈門師兄弟徙置區第五十八期 － 師父的袋底牛不容忽視

有請最新加強版聖物，攞你命32000

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上香\|/

上一個徙置區

沈門師兄弟徙置區第五十七期 －「逢高加沽是鳩噏、無故轉身屎忽鬼」

\|/

\|/

尊師重道
財富來到

樓王終於開post
即刻上返注香 \|/

上返支香先 \|/

你班死仔唔開新post，搞到我飛的返屋企

的士錢要claim師父

Push

師父聽日入落你戶口
即日到帳

袋底牛 \|/

大家唔好嗌交，沈門求財唔係求氣，最緊要happy又掌嘴

師父忽然轉身我知道大家有小小火，唔啱聽笑吓OK

因為我呢類未參透實戰理論嘅弟子道行唔夠
貿然開POST ＝ 侮辱師父

認真mode，今日個大市盤面我覺得鬼鬼地，錢大部份轟晒去700，唔係好現象，睇個勢700聽朝仲有，晏晝可能有回

我直覺未必啱，注意風險

出新game有春江鴨

老老柒柒，我都唔知買乜嘢正股，唯有等師父「大注開淡倉」再睇

條友嘅袋底牛正在發酵，硬係覺得短期內會「自沈」一鑊，靠邊站

各位贏多啲

+1

開心要小心

七兄，好耐無見

Adr qq 431$

靠邊站左好耐，好想落翻場玩牛熊
仲以為可以等到大師兄返黎開新post

我都想大師兄重開沈門，唔使人丁單薄，我又震唔住個場搞到嗌交

樓王
我好想死呀

乜事？

咩事呀？

師父收嘢
\|/
QQ唔沽都唔好買

我無乜點追post。但係總之就相嗌唔好口。

做老襯姐，唔洗死呀嘛

老淫爸
最近仲有無得食人妖呀？

正正常常既黎傾計無所謂
呢度係求財唔係求氣 想要係度也文也武只會惹人厭

我撐河馬

希望師父重點講多啲沈門主力啦
英國王已經準備好聽日篇稿又J

古洞南農地申建270座洋房 不獲規劃署支持 (18:18)

【東網專訊】發展商將旗下農地改劃住宅受阻，恒基地產(00012)或有關人士於2015年向城規會提交規劃申請，提出將古洞南蕉徑新圍以東面積約123.5萬方呎農地，申請改劃住宅用途，以興建270座3層高洋房，平均每座面積約1,830方呎，總樓面約49.4萬方呎。

不過，規劃署並不支持有關申請，認為地盤一帶仍有運作中、或有復耕潛力的農地，若通過改劃會令該區優質農地永久喪失，維持「農業」用途可恰當地反映現狀。

該署亦認為，申請人未能證明擬議發展計劃，不會對周邊交通、景觀及生態環境構成不利影響，若通過申請會成為不良先例。上述規劃申請將於本周五(24日)交由城規會審議，預計難獲通過。

//啱啱睇到12呢單嘢，最好夾落去就啱啦

即係靠邊站

師父已經好耐冇講外匯 靠邊站咗成個月啦我

好耐無見 返晒黎啦

V師兄

似8仔d搭棚手法😂

冇理由喎，德國肥婆可能冇得玩，今晚歐元跌緊

聽日實J，放心得啦

不過問心 師父睇外匯都算有d料到
（起碼唔燈）

qq個棚究竟可以搭幾高。。。

Qq個棚高d，定師父面皮厚d？

無論qq幾多錢 肥佬都可以隨時轉身

要你地先鎮得住佢地，我出盡力都搞佢地唔掂

其實今日d大單流出都唔細

求瑞瑞打救金金金

美期綠燈感安慰

師兄師姐有冇一個好似呢啲睇hkadr指數既app或者網？

…………

秒聞，adr168

唔該晒

agree

呢類分析係好 但阻力位就。。。

Qq adr做咩

屌都未開市

想入2318遠牛
有冇沈門師兄有介紹

尋晚個fd帶我過深圳唱k，佢話要去間高級場，$1000坐枱、$1500上房、酒水房錢$500，埋單每人$2000人仔！

d女既樣、衫、化妝係靚少少，不過覺得有d貴，下次都係去返普通場玩！

sorry冇圖！

2000 人仔係香港洗好似會爽d

啲女香港應該貴啲

qq adr幾多??

尖沙咀、佐敦果d場$2000唔夠架，靚既冇服務、有招呼既年紀大d又冇咁靚，有d𡃁女場既mk妹真係幾正，不過好似大丈夫劇情咁，咩野都唔得，咁純潔咪學人做雞啦！

……

未開市

未開市

渣打新入錢機 快咗好多 又touch mon咁 渣打有得救了

金魚都玩唔到啦2k

留定名師父大勝

依家唔玩指數
Qq入浪5 賭股睇埋聽日 都似入浪5
其他仲係浪4

大師一定戰勝歸來

唔係想講d 乜野…
但係可唔可以至少搞清楚外圍係幾點開…

（鳩叫黨另計）

280蚊！

冇貨鳩叫

感覺唔太驚，應該仲有得玩下
近排呢堆痴線大陸股好似唔識停咁

三塊咁多

老是常出現，要加料對付，黑氣石

師父係錢錢錢成日講既野唔係無道理, 但真係佢自己都唔知幾時應驗

二師兄，雞場真漢子，男人中的男人

其實老散肯放貨獲利既一定少過高追既老散

控制吓注碼啦，呢輪真係睇唔通，今日升市有升幅嘅得6百幾隻，跌嘅千幾，平手/冇成交千幾，即係得1/4左右反彈/上升，成交1082億，完全唔似想推上去，睇多陣

是。同意。危危地。要控制下注碼。

On撚鳩

血流成河都似

我睇左兩次都唔明佢寫緊乜

1、豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，兩極分化愈益嚴重，知識型輕資產公司根本無懼縮槓桿，而且投資者心態亦有影響。當一隻股票長期一浪高於一浪，長情股東帳面利潤水漲船高，愈坐愈有信心，相反，那些周期股次次升勢曇花一現無以為繼，不停有食唔食無得贏反過來仲要輸，炒過兩三次也敬而遠之，人同此心之下，除非有超強催化劑出現，否則愈來愈難升，買股票真的切戒貪平。

真係控制注碼
有profit 拎d 出黎
唔好又all in

廢話太多，一頁唔夠已走，我講過我買書嘅方式，睇文都係一樣

諗起有人講過:992真係好抵買

猩猩船長血案

樣子兄

夜

而家想佢沈......佢又唔肯沈判

ADR QQ繼續上

老人巴閃咗，地產股盤數難做手腳啲，點睇?

問吓專業意見先

高開加沽

成日覺得強國啲數好多假
今年隻隻都爆標，下下都double ，一兩倍咁上

好失望個市抽唔上畀我加碼.jpg

地產股可能例外，好難做假數，政府有部門紀錄賣咗幾多個單位，價錢幾多，落成單位幾多，銀行借咗幾多錢比佢咁

樓唔存在死貨過期，擺得耐有機會仲賺多咗，唔怕風吹雨打嘅

電腦產品唔同啦，爛鬼notebook過晒期仲可以估折舊好少都得，斷鳩估嘅，其實係垃圾，當資產，師父某愛股

期就黎300

納指

個人覺得有d保留

既然咁多人問樓王我都順便問下：
點解樓王咁睇好435，但係又唔係好覺你推823？

睇香港定支那
支那嘅話
我真係唔信呢啲
我諗好少少

有陣唔係好明點解強國個d三四線城市都炒得上

大陸閪炒股零邏輯可言
純粹只係一齊撳掣買
再一齊撳掣掟落街

上星期QQ仲係380蚊。
今日420蚊

屌佢老母
仆街CFU
我今朝走左一半牛
因為CFU 入左牛
我星期五六日都訓得唔好。。。
408走

比我大聲講多句
屌~~佢~~老~~母

股市都係鬥錢多, 這就是邏輯

夜
融巴

期已走，執百零點閃
始終唔知聽日開咩市
聽朝再睇下入唔入返張

我坐左好撚耐
一直等破阻力位

我果張都差唔多一個星期

沈門心法：本多終勝

尋日走左一半QQ牛

仆佢個街
ADR 又升

鳩頭CFU，一日財演，一世財演。

日日創新高既qq...😞

有賺都要屌...仲要升咁多先追...勸你知足少少...

師傅早晨 \|/

多謝沈門勸告

今日會走埋另一半牛

錢就賺唔哂嘅
一日師父未收山，一日都仲有大把機會賺錢

無 香港只有騰指

冇，資金去晒700,炒唔起

一日師父仲係淡底，大把機會啦

期指對盤29480

呢排好似好多左好多股市新聞 又多左好多少年股神

徒兒明白

願CFU 長命有歲，日日有show 出

我張期終於捱到今日, 好撚滾動
之前輸300幾點都死守, 堅持信念

3萬點個陣真係睇定路

425.2

1299都幾勁

2318牛牛

好期待想知師父會升到幾多先肯認升勢 由21000夾左成8000點

今日上295

希望唔好高開低走

你記唔記得師父講完確認牛三尾之後發生左咩事

冇唔破嘅頂，亦冇唔破嘅神柱

地獄一條路師父絕不回頭

呢排成日都係咁

等睇qq 升 其他跌

江湖上最後一個淡友

今日持續弱勢 要沈判啦

師傅條柱只會越來越長！

萬里長城長又長...

永遠懷念90蚊高追6060
諗住收息既婆婆

師父合理價 280蚊

其實我95 都追過一手
不過見唔對路90 走左

守住293呀！

師父幾時燈埋2318

師父係愛上2628

\|/師傅

期又縮

未轉燈

等睇700表演升10蚊

2318又坐火箭

師父幾時岀下個阻力位

琴晚決定今日要入2318牛
一開市不停追價，追左我都唔知幾多個價位先入到

700不沽都不能買!!!!高追者請自行負責!!!!

師父又要俾英國王撚啦

痴撚線700真係

企穩先

又有700熊準備入廠

e樣真

睇表演升多十蚊

29400，破！

尋日先寫

Cls qq

企穩我打交差

等十分鐘，另外問題嚟啦，下次要搬高個大佬，冇位寫，或者希望大師兄搞搞佢

700已經19蚊

700 2318 175三頭馬車

騰訊唔put都唔好call

我張所有既榮譽歸於師父

搭到個棚到500蚊?

真係怕左QQ

+18.8

食左240點, 收工了終於可以
不過玩700工具既人應該賺多好撚多...

師傅我撐你，今個星期QQ見360

肅靜!迴避! 山要地動、鬼哭神號、逢阻必破!!!!

有請本門最新聖物圖!!!!

700好似得番好少熊, 就黎無熊證可以殺

求師父帶眾弟子打大佬

700 唔put 都唔好call！

大屍威威豬啦

高開低收

師傅響有線畀主持問平保入唔入得過，佢謝哂咁話：入唔係而加呢個位入。

回曬塘 希望你地冇高j中伏啦

Qq又急跌番 有冇師兄接左貨

咁要......

有神快拜
祝大師長命百歲，長做長有

多謝c fu

好似又黎過

唔睇都唔知今朝我見到嘅嘢係港股唔係A股

今日應該冇人包頭啦呱

師父尋晚提晒水
今朝都冇入到QQ牛
弟子知罪

倉股票賬面減值，有啲輸緊坐艇

拜一拜先\|/

多謝大師

呢個畫面似曾相識
上一季QQ 330-340就係咁
今次識買啦屌
下一季等530

405放晒Q牛包唔包得？

2318追極追唔到牛
由啲近牛追追下變撚左遠牛

我都冇買
有乜所謂啫

師父果句幫我破心魔，尋日419都敢追牛
多謝師父!

今朝market order 入qq 牛，眨下眼就100格

5仔想點呀,仲要倒跌,放過佢啦沈鳩頭

訓左冇入到qq 牛
好彩前幾日入定2318 牛

師父\|/早晨

繼續上，大師好波

高追2318牛好嗎

你永遠不知道

沈判日is coming to town

好強心理質素

原本我係打算掃5萬蚊左右2318牛
依家只係入到30000左右

我都係幾千蚊, 次次入親多過一萬就會變高追

求水

唔通師父為左避開沈門，唔出實戰理論？

美股等緊師父指示

我都要包頭, 估唔到12號咁跌法, SP左, 可能要接飛刀

All in不可說追番啦清

我玩期，都學習緊揸耐d，發覺只有長揸先可以食盡升浪，同唔駛搞到自己好似跑數咁日日要諗咩位入貨

有慧根.jpg

當師父係道指20000點時確認美股牛三尾聲，弟子將全部mpf 轉美股，等緊師父宣布美股可作長線投資時退出

返工忙到閪咁冇入=包頭

冇錯

恆基又落番50.x

理論上炒期睇啱方向，夠本又唔怕坐貨，同揸正股冇大分別嘅，本多終勝

邊有錢玩期
我呢啲沈門掃地僧 買正股算

師父昨天三點九話：隨時就要郁手。
今日又升。師父無時間出三點九，因為而家挖緊窿，搵窿捐

師父講嘅隨時郁手，原來係指師父自己挖窿搵窿捐。失敬失敬。大師真係大師。七到七過人

大師中喎
笑乜野

自從啲袋底牛露光，弟子覺得師父變咗，冇晒獨立思考，再咁落去大多數人可能轉投沈卓盈大師

次次出手或者準備出手都俾大戶夾到爆蝦餃

業績前入左$400騰訊LC $6入, 第二日縮VOL縮到仆街走唔切點知未到收市已經升突, 宜家成$30幾蚊, 如果當初對皮幾落去今年可以收工去飛田啦

我屌唔坐入左qq 熊…

信師父

遠唔遠

我都屎忽恆沽期...坐緊10幾點

近近地，不過細注

朱巴做咩玩命

我果日補完之後即日放曬, 冇放到嘅話本都回左

因為試緊自己睇得岩唔岩
輸都係輸今朝冷手執既profit

唔開心可以上IFC，謂下受左咩刺激

咁可能要過夜

不過都算值博既....回既機會都幾大 但真心唔敢同qq作對

12號真係似50蚊有力牆

點解你仲要試 我記得你已經試左好多次，次次都唔入肉，但係profit唔係錢咩……

唔好燈啦OKAY?

你之前中個野沈判唔係未回晒本咩

人生太短 出手要更大
旁觀者不需理解
贏得風光 豪得精彩
自己偏偏感覺失敗

明天節氣小雪。睇下師父又點J先

師父月尾唔講期結
走去講外圍
美股肯定死硬
多謝師父

未呀，但係反正而家無抵既qq 牛，不如做下實驗

1918開車未呀, 等左好耐啦

我感覺到師父應該就黎頂唔順要確認升市,294一野就夾爆左

我記得個野你好傷
差d 針

不要說了…

【實戰理論】慎防市況隨時逆轉（沈振盈）（NOV 21）

2017-11-21 11:08:02

恆指上升61點，國指下跌70點，港股表現參差。然而，恆指之升只靠一隻騰訊（），帶來了逾百點的貢獻，下跌的股份繼續超過千隻。昨晚外圍股市略作反彈，道指升72點，有助今日港股高開。

今早大市繼續在騰訊及平保（）的推動下而上升，恆指一度上破29500點，再創十年新高。但內地股市繼續反覆，上証指數繼續受制於3400點關口。

其實自十九大之後，中央的政策是傾向收緊，無論是金融、貨幣及房地產政策，都是以加強監管及收緊槓桿為主。所以，內銀股及內房股皆表現不濟。特別是地產龍頭中國海外（）及華潤置地（）皆已跌了250天線水平，反映前景其實有隠憂。

在外圍及內地A股的影響下，就算港股靠兩隻大股托住指數，也不要對後市過度樂觀，慎防市況隨時出現逆轉。

師父今早先寫實戰理論

師父一定唔會完全確認, 最多講短線升, 長線跌

未完上半場QQ已經116億成交額

大市已經700億…

黃國英：市場精明 買股切戒貪平 (00:05)

【東網專訊】豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，跟車太貼，過分敏感當然是大忌。今時今日股市在高位，每次稍稍轉弱，都有搖搖欲墜即將大禍臨頭的感覺，雖然見慣不怪。不過，今次中國規範資產管理業務，收緊影子銀行，再加上對貴州茅台(600519.SH)股價升勢指指點點，風險的確稍稍增加。

自己並不是大舉撤退，以周一走勢計市場對消息的反應相當有限，只是稍稍降低持倉以防萬一。強勢股悉數保留，趁機狠心再清一次瘀血，差不多完全放棄純粹博炒落後的部署。

兩極分化愈益嚴重，知識型輕資產公司根本無懼縮槓桿，而且投資者心態亦有影響。當一隻股票長期一浪高於一浪，長情股東帳面利潤水漲船高，愈坐愈有信心，相反，那些周期股次次升勢曇花一現無以為繼，不停有食唔食無得贏反過來仲要輸，炒過兩三次也敬而遠之，人同此心之下，除非有超強催化劑出現，否則愈來愈難升。

既然知道死守下去，也不外乎等待5%的回升，卻要冒上不對稱的風險，引刀成一快，不算甚麼損失。這些庸才有如雞肋，股價在低位卻無力反攻，最好方法還是斬倉。

手上當然仍有一些周期股，選擇保留是自己認定短期內會有催化劑，等多一陣也不礙事，所以處決的都是不似會有新聞發生逆轉走勢的殘股。
買股票真的切戒貪平，得個平字已經不會吸引大批炒落後的資金。市場太過精明，強者恒強應該會是新常態。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士，基金持有貴州茅台)

稅唔稅改都要死

好癲。又千億性交

本身寫好篇野係qq 技術性調整，點知屌左上去，仲唔拿拿臨寫過篇呃稿費交租咩

肯定啦

【實戰理論】慎防市況隨時逆轉（沈振盈）（NOV 21）

恆指上升61點，國指下跌70點，港股表現參差。然而，恆指之升只靠一隻騰訊（），帶來了逾百點的貢獻，下跌的股份繼續超過千隻。昨晚外圍股市略作反彈，道指升72點，有助今日港股高開。

今早大市繼續在騰訊及平保（）的推動下而上升，恆指一度上破29500點，再創十年新高。但內地股市繼續反覆，上証指數繼續受制於3400點關口。

其實自十九大之後，中央的政策是傾向收緊，無論是金融、貨幣及房地產政策，都是以加強監管及收緊槓桿為主。所以，內銀股及內房股皆表現不濟。特別是地產龍頭中國海外（）及華潤置地（）皆已跌了250天線水平，反映前景其實有隠憂。

在外圍及內地A股的影響下，就算港股靠兩隻大股托住指數，也不要對後市過度樂觀，慎防市況隨時出現逆轉。

馬後炮永遠是0風險，肥佬精甩尾，稿費已袋

師父條死鳩頭好撚精，老狐狸

又一棍

師父都比晒指示啦

仲有堆工具

好想睇朝早都過千億

已走，扣除手續費執左6格

半日都就黎800億 好快一千

今日睇泥1500億都走唔甩
睇路

如果破頂加單日2000，沈判不遠矣

294-296 熊都死晒

沽又坐幾十點, 平時港女又唔撚見你谷到咁恆
仆你個臭街

母親的抉擇，而家牛定熊qq 好

唔PUT都唔好CALL

睇Julia先。冷靜下。

盤已set!

我覺得 “港交所升，個市會跌” ，這個指標已經開始失效。

唔通真係30000點期結

如果期結30000點，咁師父就瀨足8000點。
男人無瀨過野，是賭氣的話。
男人無瀨過野，多該沒趣。
師父\|/

美帝股民表示睇師父表演打大佬

神的男人

搞咩禁睇唔開

以前嘅只能參考，歷史唔一定重複，加上上回資金集中炒388,呢次都唔係，已經唔係基金愛股，冇嘢炒先炒佢，就係咁

股王狂飆：元朗股神曾錦安靠騰訊賺過百萬

11月21日(二) 10:31

「元朗股神」曾錦安

「元朗股神」曾錦安以10多萬元本金買入騰訊控股(00700)，至今賺過百萬元。他說，「騰訊梗係股王！股價升到600元一啲都唔出奇。我會維持現有倉位，包括5手騰訊正股，又揸住10隻牛仔，啱啱有2隻牛仔到咗期，我又即刻加番2隻。」

其實，他06年已開始留意騰訊，並認為騰訊前景無可限量，惜當時未有衍生工具，所以遲了入市。

－－－－－－

各位睇路，股神出現。
股神買騰訊賺百萬

仲有得升 cls

係唔係同當年388一樣呢
資歷太淺

個人亂撚曬...唔跟TREND沽期坐百幾點啦仆街

最子兄，抖下啦。離場打個J，睇下Julia

頂唔順，午市返嚟放衍生，留返啲10000股qq牛算

呢個人，十年前新聞透視見過佢

渣期渣到今朝升300平倉以為到頂咪反手
點知死港女屌番我轉頭, PROFIT咁就衝左一半
由撚去先, 一陣平倉佢又回我又做傻鳩就咪啦
一眼紅想追多D數就出事

屌你老母死港女

師父2017年瀨8000點的豐功偉業，等大師兄返來將之列入神柱，讓世人摸拜，弟子千秋歌頌

咩事，點解沈門內咁多人入熊

貪心 諗住反手執少少

阿豬阿狗玩700賺1球叫股神，獨步股壇既師父咪要叫股聖？

其實財經記者唔駛訪問咁多市場閒人，訪問師父同英國王就夠

唔好估頂 反手
人人都識講
忍到手先係高境界

好撚煩，有貨就係升市到認屎認屁，屌你今年升得最勁籃籌係175同2382，你冇貨就唔講

下次搵個低位揸175同2382上嚟又一埋股神

唔好估頂，雲加之前沽左700之後就...

一定唔止瀨8000,係5位數字，新一代神柱絕對驚天動地

終於打大佬

師父將銀娛20蚊托上50蚊 呢啲先係真股神

升市莫估頂

我就係成功既例子！

我愛沈振盈

大師兄要返嚟領軍呀

見証奇蹟誕生

6060幾時開put輪，高位唔見$25，好想put

升一兩隻又話托市，全部一齊升又話牛三尾期，總之升市就要睇跌

【中環人語】睇淡騰訊又無樓 沈大師牙骹戰連環輸

近排網上有句好精警潮語：「問君能有幾多愁，沒買騰訊沒買樓。」由此可見冇買呢兩瓣升到嘭嘭聲資產，真係慘到冇朋友，眼淚在心裡流。而呢一刻小宗諗起財經演員沈振盈，事關佢長年睇淡樓市，自己亦身體力行做無殼一族，再加上佢又睇淡騰訊，更公開同公仔箱觀眾side bet，喺騰訊股價三百三十蚊時輸賭，上落五十蚊定勝負，結果上星期股王衝破三百八十蚊大關，大師即刻俾人翻舊賬要求找數，請對方食飯。

查實沈大師賭性相當強（平時愛過大海及賭馬仔），周不時同人進行牙骹戰。線人報料原來佢幾年前亦同友人side bet，喺獨立第三方見證下，押注實施咗超過三十四年嘅港元聯繫匯率制度，會喺兩年內取消，仲話到時香港便會大亂，樓市崩盤，銀紙貶值等等（下刪一千字）。友人覺得贏面太高勝之不武，講明就算係上調七點八呢個數，都當大師勝出。

結果兩年過去，聯繫匯率穩如泰山，沈大師輸得無話可說咯，但該名友人無意要佢找數。唔知係咪驚大師輸落好多牙骹戰，約佢食飯要輪到出年乎？

大師兄頻頻上水
沈門吉兆

大膽 !!

生果真係大撚膽

當年放走咗呢個生招牌，依家嚟抽水，抵佢蝕到仆街

全紅

放肆!
何方無名小輩又想借師父個名上位

一陣師傅拎多兩隻Q牛出黎沈判班友 !!

29838 熊會唔會今日爆

師父做乜人哋佢一車一馬都唔贏

袋底牛空群而出，大撚鑊

男人若無瀨過嘢
該多沒趣.jpg

篇文 差D笑到噴嘴飯

下期標題已有

「問君能有幾多愁?沒買滕訊沒買樓」

簡直抽乾水

拎住3同435各3手
感覺上今日冇參與過咁

大撚膽 無名小卒都夠膽串師傅

屌你老母，60都嚟緊頭啦

問沈能有幾撚愁，鳩沽騰訊又租樓

呢隻冇同cfu同船 857就同左船沉Q左

黃國英抽到乾

樣子大師兄
回來領軍吧
全村人等你揸軍旗
統領三軍
大殺三方呀

馮高加沽跟師父說話就輸到仆街, 俾番d錢我呀

輸少左 都仲有30%

師父原來之前又輸過一次
賭港元聯繫匯率

根據上面師兄改一改

問君(振盈)能有幾多愁，沒買(錯沽)騰訊又租樓

好似唔錯

問沈能有幾撚愁
脫匯、騰訊、又租樓

我有823，感覺上跌市咁添

i know that feel
不過每晚都好安心

佢老味佢鳩估息口匯率嘅，早2日HIBOR忽然抽高又話熱錢流出，鬼都知係嗰幾隻新股短期凍結咗太多資金所引起，佢就玩幻想創作，大做文章，呢2日又唔J當冇發生過，銀行由H+1.30又下調到1.28,完全冇睇嘅

我823佔正股比重最多
一路以來都唔捨得沽黎追三頭馬車

大膽

435做過5.17

師父鳩吹多過食飯
樓王你第一日拜師咩？

今日除淨跌係常識

仲升...我未撚平...

特價，有沽空，再跌啲又想向上溝，點知升返

黃國英呢期贏哂。抽師父水，上埋位添。

J

+1 揼緊春

快啲加租

有少少青姐feel

大師兄

迫到班小鋪仆街就啱 （黑心mode)

仲上緊

-1呀我, 2個鐘夾200點呀, 我宜家仲係接受唔到自己冇堅持到自己觀點仲要反埋手

1299接力

淡倉速逃！

返嚟領軍打大佬

恒指呢個位仲要白花油

師傅午間教路話

3萬點之前技術性阻力都有啲大

大師兄你d 圖死哂

已經297

升呀

沈振盈

訊匯證券行政總裁

大師午間教路：港股3萬點技術阻力大

11月21日(二) 12:53

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市星期二再靠騰訊控股(00700)帶動，見29,600點的近10年高位水平，又認為現時距離3萬點不太遠，但料技術阻力大。

大師認為，後市要睇外圍3大因素，內地股市會否受政策因素影響、默克爾籌組新政府動向、以及特朗普稅改會否獲國會通過，睇此等因素會否令港股波動。

今日咁恐怖仲敢-1

要更新聖物阻力圖

大師兄，請你大筆一揮更新聖物圖

新阻力：30000？

有勞

食左2百幾點, 宜家倒蝕...衰自己on9
又冇騰訊, 真係想自殺

297已經唔能夠想像

師父由一月22000點睇淡，一直睇淡到而家十一月就快30000點。
師父就快豪瀨八千點

唔肯認輸既下場好慘

老實講以顧客角度嚟睇，823管理嘅屋邨商場好過房屋署管理嘅好多，後者通常四圍爛溶溶，厠所臭到仆街，街市十檔有八檔吉嘅，冇嘢買嘅

冇呀

大師兄！！！！！

我完全load 唔到大師兄d 圖⋯⋯

第一張睇到
第二張 Imgur話網站存取有問題，睇唔到。係我手機問題？

點解.gif

因為i.imgur既關係
轉其他domain或者唔要個i.先顯示到

各位 我又返黎啦⋯⋯

天氣凍左 大家保重身體

希望大師兄 老人巴早日返黎！

衍生接近空倉，大家加油

大師兄麻煩搬高啲大佬，唔夠位寫，估師父會出29900做極大阻力位

樣子兄一出現，大市就大升

應該係喇

我都係，第二張要click入左再reload先睇到

可能頭先個位置網絡唔好

我用屋企wifi 都唔得⋯

樣子大師兄一返嚟領軍，個市就爆升。
沈家軍軍中兄弟，今日沖破三萬點大關，大家話好唔好？

今日超唔理智...

就快30000點

RIP

唔係咁撚睇小我吓話?.jpg

樂觀D諗都係輸profit

倒蝕翻

打翻落去俾我逃生好無

1918都升咁多補番少少數

留手 恐有辱師門.jpg

走啦...高位期結, 要望3萬啦

差100點打靶 走唔走好

你要沉船我地點救你

順勢而行啦

只有大師兄先可以將沈門開足100%power

有幸見證大師兄回巢領軍

好想熊qq 老味呀！

32000gogogo

大家繼續努力！

QQ 435壞左窩

唔該大師兄

大師兄
當初創立沈門話要取下 32000
而家距離不遠了

[/quote]

大師兄，請頒布軍令！入左去32000 我地會有咩女？

落翻29500 大家開心 好無?

每人獎 72 個處女

其實我想比師傅濕一棍
再冇得濕我怕師傅捱唔住退休

淡友只求打個和

今晚美帝要加油

完成霸業！
到時d處女自動排隊搵我地！

好緊火呀！

今個感恩節畢生難忘？

大師兄！我要一線pink鮑

2017畢生難忘

師妹改左名 ?

難忘呀, 呢500點食唔到仲要嘔番少少出黎, 唔係正股我真係想上ifc...
張期等破阻力位幾撚耐, 睇小港女忽然升球大墊
過左呢棍又唔知等幾耐

book左邪骨宜家去降下火先

我要FYY 就夠啦

反一下高潮先，5仔跌嚕

700

我係因為衍生工具離開港股

贏到錢就得啦

大師兄
早幾日新聞影到AB個仔呀

700突然回幾蚊

大膽,jpg

端端你點啊

qq又特價

過左一關，後面仲有

撐你啊衰佬 我等你同我去秦國ga

MelisaC 係咪之前的 C妹

唔係白水哥咩?

我都差啲認唔到會計佬你

好多唔知邊位嚟嘅

生果報蝕到仆街，學人認屎認屁串師父，醜唔醜呀

碌緊落黎

700帶住碌

700回左13蚊

QQ似係喺呢個位磨起碼半個月啦
上次都係咁
今日冇升收市/倒跌都仲得

會唔會轉燈

mola mola 散水

聽日殺牛

轉燈啦

好撚大棍

差少少, 最近個下回到升1.2

cfu番黎啦

星期五晚錢錢錢唔洗回顧2007, 27啦

期指由低水變做高水, 好事定壞事?

熊仔十格！

Qq 一野轟落去

人踩人

彈番哂

唔通師父要出場

熊仔走唔切....又要坐

法興d價郁得咁慢

今日係咪十年成交最高？

2858

15年大時代二千億以上成交

咁而家咪算少囉！牛三都未開始！

升幾千點都未算牛三

其實升得好慢 比起07年果浪差好遠

港交所癲左。
成交千億了。

07年都係臨尾個段超快

會唔會1500億

真係忍唔到手就回左

大陸閪又一齊撳掣沽700
師父中！

市場太扭曲啦！大戶造市！

今朝聽師父講
$439沽700落去
中！
數錢！

一眾哄盈弟子入面
我撚鐘意費子兄
哄盈最假又幽默

恒生母公司正一臭閪
隻隻升佢跌
好彩無買

嘩師父 我真係要代香港所有散戶多謝你
你話唔好追騰訊 今日先追果班而家蟹哂啦

屎忽鬼成日偷偷上船

我真心的

變左1299同2318領軍

沽700都有10蚊食

佢成日轉身架 師父對5仔既睇法好難捉摸

揼完邪骨個人爽好多

大師兄會唔會開新post

報告

起碼要師父睇淡睇到樓市咁先得

有無人覺何志平同沈鳩頭好似樣

何志平D牙好似靚好多

細細粒肉地剛好眼大大及手波
下路不通, 可惜呀

btw同意晴巴所預測,
700咁行法應該做左短頂, 拉佢落黎等其他股上
我隻1918宜家升番d今日都有profit, 冇咁嬲...
但期指步處我宜家亂左暫時唔揸唔沽住...

已開新post，免飛的返屋企

沈門師兄弟徙置區第五十九期 － 問沈能有幾多愁，沒買騰訊又租樓

今日你應該狂搭的士都得啦

其實我覺得晴巴好準

唔該v巴

我都想，靠邊站中

cream c都上水
係呀, 跟足指示其實好多機會贏...

我希望大家都多啲上水喇
我今日得閒
不過我啲正股坐緊
跟晴巴個套玩法唔會點蝕錢

樓王穩紮穩打
我呢d無樓毒撚唔博冇機會嫁啦

晴巴真係教人 好過好多人

CLS咩439，師傅一定係439.6沽，豪子都攞到盡

晴巴係唔係無再開POST?

我啲股仲未放
66最唔爭氣，又去返44蚊

咪o係鳩叫區出現

我少睇出面, 以前唔係叫呢個名

生果報今日真係大巴車落師父塊面度

不過師父四方開燈、八面威風，凡夫俗子又點會明呢?

今日放左隻27牛
名都改埋
多謝師請我去日本

但求打個和，跟師父尾執2支煙頭㗎咋

5仔轉燈係咪世界末日

頭先298熊有逃生門無走 好想死

佢唔再開post
但會入呢個post講下野
再唔係睇佢Facebook
佢開post會引好多新手入黎問野

Yes，等到我都悶，雖然仲贏緊，唯有擺埋一邊唔理

其實依家幾好 少左好多新手 佢答既野更精準

根本就係市場扭曲 師父無錯架！

我記得你話睇49蚊
宜家月供66

唔怪得, 我都想學下野

月供冇問題啦，長期我點睇都會上去，只不過唔夠快，息又唔多

435今日特價

14xx億成交

2318癲撚左

［member] fb大把 ［/member]

5號識行

師父會唔會又上船

500點 要破29800直上師父阻力位

deep v

張期唔平既話宜家會再俾人夾多100點
師父個7000點係點撚忍到嫁

極可能，肥佬最鍾意呢架船上上落落

要提醒吓匯豐嘅20億美元回購股份計劃已經完成，往後唔會再有

頭先有逃生門無走 輸5k..

傳說中的牛三？

引返上個POST, 呢2日都好準

持續強勢既反彈係咩？

回套？

個市傻左，唔行幾日，一行就爆大單邊...

略作調整

無3.9

大家判斷呢個算唔算阻力位?

大師午間教路：港股3萬點技術阻力大 (12:53)

【東網專訊】訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市星期二再靠騰訊控股(00700)帶動，見29,600點的近10年高位水平，又認為現時距離3萬點不太遠，但料技術阻力大。

大師認為，後市要睇外圍3大因素，內地股市會否受政策因素影響、默克爾籌組新政府動向、以及特朗普稅改會否獲國會通過，睇此等因素會否令港股波動。

//如覺得係要搵師兄刻上聖物，用大師兄前幾頁新嗰張，我用咗喺新post第一樓，唔好用舊嗰張，大佬要高過中途阻力位，否則破功

要講多幾次先算數?

師父 收298

放咗啦 唔想打靶

如認為係，寫字我唔得要搵人幫手，咁就搵人刻上去

唔係，有啲唔夠實牙實齒感覺，問吓大家點睇，聖物一刻上冇回頭嘅

走遲步半真係打靶

2318同1299洗唔洗咁勁

大撚膽

認同30000，佢上tbb又係講30000大技術阻力

聽日就破

師父最愛刀尖舔血

29400 尋日講今日破
log in 都 log 唔切

癲左

揾人改呢張刻上去

大阻力加s同箭嘴，刻埋30000就得，thx

日日過千億

29818.07

700 又黎岩岩好430收

molamola

我覺得依個moment要爆喇

分手要狠
我都嫌自己遲

\|/恭迎沈門最新聖物阻力圖\|/

神呀

班大戶夾得咁靚?

發生咩事

Thx 三師兄

沈門弟子記住，
阻力圖上面每一隻字，像血一般紅，
因為係用無數阿寶嘅鮮血所寫成。

感覺個市好唔健康

2015年叫乜

今個星期先打爆30000點！
下個星期順手打埋大佬！

張圖鳩頭頭頂上面左邊三寸，打死都唔寫字。
猩猩船長血案一役，血流成河，印象深刻

聖物真係有神通，唔信又底睇上去，再搵師父揸住聖物張相，冇神通冇可能破廿幾次仲上緊嘅

所以聖物必須尊重對待

呢張圖必須成為新一代神柱嘅icon

呢幅圖Ｉ ＦＵＣＫＩＮＧ ＫＮＯＷ ＴＨＡＴ ＦＥＥＬ

聖獸優美入埋嚟，麻煩搵人拎塊樹葉比佢，底褲都冇成何體統，食環署告沈門虐畜就唔好啦

聖物

終於打爆三萬點

唔可以掉以輕心
仲有2舊
之後就要打大佬

聖物圖不經不覺已經接近終點
到達終焉之時該來去何從

唔該大師兄幫手搞啲空位出嚟，師父果然唔chur繼續估頂，條友誓要扑中股joy

三萬點呢D位通常都係出頂

大佬之上留白，係唔止32000，去到邊唔知，盡情享受就得

只企鵝唔可能咁樣冇止境癡肥落去

哇！！！

唔經唔覺升左咁撚多 痴線

但今日仲有13隻藍籌跌

呢幾日波幅大左，師兄弟fatfat

佢哋寫得好大隻

趕係32000之前填滿下面

大師兄幾時到你復出開返post?

有幾個我寫既，用mouse寫字其實好難
大師兄寫左咁多真係

已經唔係投資，係人買我買既剩炒市

大師兄等你親自提筆

冇法，個個唔熟手，我用iPad寫唔掂，淨係識打交差

係29xxx e下升得超快

聖物數字唔好再寫係左手邊 , 記得係親左手邊都要破好耐加比師傅扑一大棍之後先破到

諗返起8月師父話9、10月食大茶飯，九月比佢食到6百點左右，十月又冇飯開，今個月竟然搞袋底牛交租，真係肉酸

難忘暑假

大茶飯又要延遲

恭請大師兄帶領沈門弟子直取32000

要澄清我尊敬師父嘅，只係講事實啫，全部冇屈佢㗎

廚師已回鄉耕田，唔存在啦

真係驚師父有日係電視機面前落淚

仲未有狀態，sorry!

Shuminator: Judgement Day

有心情先返嚟，不過可能又要你幫手拉長留位聖物，大家都知師父啲「一嚿水戰術」幾仆街㗎啦

沈雨之聲.jpg

咁少好快追返

緊係啦！你以為大師兄玩改圖玩左幾多年！

玩到結埋婚生埋仔！

992老母做乜改公司章程

月底目標係要師父派多一皮俾我，唔派我打甩佢個鳩頭

Same
加油

二師兄直線抽擊

真經典

夜期?!
我有冇睇錯...?

前︰29,850 開︰29,853 高 / 低︰31,341 / 29,842

8 月果時我輸緊 50% 本添啦
而家差 15% 追返

夜期準備上3萬

好癲

前︰29,850 開︰29,853 高 / 低︰31,341 / 29,842

真ｗｏ

好癲喎
不過我同師父一樣賴晒野，冇錢數

下一轉用邊啲股谷上去32000，騰訊短期夠數，基金佬要搏業績，今日谷咗388，下一隻5?66?

師父見聖物圖無位
直接12月前打爆三幻二

你係唔係漏左992

係喎

31,341成交到 ?!

平到倉ｏ個張咪賺多勁多

嘩屌
個野壞左呀

夜期真係隨心所欲！

小弟遲入門, 想問下佢真係拎過出黎個陣點講

應該etnet錯左,sptrader見唔到有成交過

要search返有線電視個訪問睇啦，仲有992十年圖

AASTOCK都有

夜期岩岩最高見31341

聽日爆上2000點?

佢地個野壞左呀

太強大

渣左個個會唔會而家想跳樓,無啦啦輸左1400點

唔係壞喎，ig都顯示到個枝針喎

真係對到盤成交左啦...SPTRADE有寫,圖都有

定係預告比你地知呢個係聽日目標價

咁都俾佢揸到佢好野

咁撚堅.....

師父預告聖物圖終極大佬打唔死

見證曆史一刻

如果沽咗果啲唔夠錢補倉果啲真係

成棟IFC咁

邊個deal架

CLS

係唔係要睇定新聞邊個跳樓

你去左邊

錯價錯到咁 睇黎program trade出事

一支穿雲箭

CLS
再升落去師父確認升市咪仆街

師父連老本都轉埋

1,400點多咪大期咪70,000，細先14,000駛鬼跳咩
如果1,400點都要跳，師傅8,000點咪要上太空跳

笑左

師父話呢啲係夾倉

二師兄

大師兄就係因為ab搞到未有狀態，你地仲放上嚟

夾到上太空

引人入市既狗招

夜期

內銀完全無升過，重比之前跌左d

夜期最高31300 報價壞左？

我幾年前啲內銀仲未返家鄉

無壞，有成交的

300xx

夜期 唔係講笑

熊仔咁可愛 點解要趕盡殺絕

輸死了

師父話夾到上太空倉都好 都唔係佢既錯 係市場既錯

試過2個月輸30k

發癲

大師唔會有錯，就算升多一萬點大師都無錯

行緊2萬點大型上落市啫 我無錯

入左熊，聽日開市有冇機會跌

冇

夜期破左位，張聖物圖dum得？？

師父聽日睇夾多口，你居然入熊做師父對家

夜期唔算，我哋計現貨指數

就算打完大佬 都唔代表聖物圖要掉咗佢

唔尊重聖物，師父唔會保佑你賺大錢

信師父！繼續等！

All in左大期唔夠按金俾人斬左倉既點算

咁咪恭喜哂

一日殺哂上面啲熊係咩玩法

恭迎最新加長版
沈門聖物阻力圖

\|/ \|/ \|/ \|/ \|/

屌你老母，阻力圖長過赤鱲角機場第三條跑道
錢錢錢再印阻力圖出嚟，我諗要兩張A4紙先夠長

萬里長城長又長
師父尾水比它長

我感覺到頭先大戶出哂嘢，係頂位開左淡

睇下聽日係咪出射擊之星咪知

30000唔沽幾時沽啊？

逢高加沽

淡勢已成

師父應該係31341沽左期
依加賺到笑

馬撚咁長，夾到師父去冥王星

人生勝利組

個市真係痴左，下午手㾗put下700，20分鐘執50格，比著早幾個月磨一星期都唔得

夜期好恐怖

問題係你唔知幾時牛市起步

一路都係長揸悶贏、本多終勝嘅比例最多，樓post個巴打都係，炒嚟炒去未必贏得多過揸長

今年1083我自己就係啦，揸長啲廿萬股4.2入，冇700咁勁都執50個咁滯，炒三次贏得仲少，方向啱揀啱揸就係

識得個人炒賣為生，熊三牛一入貨揸到牛三走人，熊市旅行寫書法，不過我一直學唔嚟

平時我用阻力圖做電話wallpaper
呢張長到咁點用呀師兄

咁誠心

紅字，奧義所在

280-300窄過300-320

見到字都覺得心痛而且肉痛

高手
今次牛市得著最多係親身體驗到長揸先至能夠無壓力揾大錢

唉。我都學唔嚟。我動作太多，所以錯誤太多。
2018要學識“長座必贏”

正股都要揀啱股，最好入嘅位係低位，唔使捱價對長揸有幫助，築咗底跌唔返去買入價就冇咁易走貨，所以有啲唔到價我唔買嘅

高鬼手，回晒塘好耐，呢度計贏錢比例我係贏得少嗰堆，過度穩陣冇咗膽識

保本最緊要，可以穩陣贏係非常好
小弟一直學習中

有慧根！舉一反三！不過記住等大師兄出支持圖，唔好亂入熊！

黃國英表示，朋友劉羽葳和知名國際投資者羅傑斯（Jim Rogers）所做的訪問，點擊率鎩羽而歸，一點也不出奇。財經節目重點不在娛樂，緬懷過去趣聞軼事只可以作為點綴，觀眾想要真知灼見，最好學到一招半式，老人家久疏戰陣一早無貨賣，吸引力自然不高。

羅傑斯並非一個好榜樣，做金融基本功還是追求回報率，可是和市場硬拚極之辛苦，兼且傷痕纍纍，於是乎不少後輩便效法羅傑斯，改為爭取收視率，搞無謂爛Gag，又或者扮高深搞包裝，試圖以形象掩蓋回報失利的事實，結果只會與真正成功愈行愈遠。

畢竟世上只有一個羅傑斯，可以包裝一個概念，去到靠指數收專利費安享晚年，在香港東施效顰，只可以收取卑微的稿費及出鏡費。

財經傳媒應該有使命感，培育讀者分析技巧及正確理財觀念，不斷聲嘶力竭，逆市睇淡，白白走失一次難得的升呢機遇，除了滿足評論員本身Ego之外，基本上完全沒有價值。不要忘記，就算往績紀錄如何「輝煌」，始終不斷有新血入場，唔知頭唔知路，真的會以為上過電視報紙就信得過。

資訊爆炸年代，吸睛當然難，但放棄底線走捷徑，結果只會自我降格，以後再做不起。見到網上回應，力勸自己不要和某個平台合作，就證明過分追求短期利益，真的隨時一沉不起。其實反正舊人日日無限Loop如此不濟，倒不如讓多些機會給新人冒險一試。

豐盛金融資產管理董事 黃國英
（作者為註冊持牌人士

已經去到對人唔對事既地步，追住黎咬

支持圖唔知有冇，但下次熊市，第一目標先睇18000、第二目標再睇16000。

喺呢個時候 我只係睇股票個幾月
又對師父信念不足
落得退市收場

嬲

夜期就升到30100CLS
扭曲

想問d野 其實夜期玩左手交右手
我掛3萬2又自己接番
咁會唔會整爆其他人個倉